小弟中過一次六合彩 我可以教你點買下期

4,12,20,36,40,49

信我 我中過一次 我知點玩

中咩先安慰獎？

中1個字 可能